美期彈了!!!

淡友又做雞

彈果少少 嚇得我

利申 全倉sdow過夜

納期仲跌緊

話口未完正數左

納指三大指數入面升最少

點會跌先得

千升